[免費]招集所有下決心想密集式學日文既巴打

事原有個巴打免費教日文
ST message 6612897
由於反應熱烈所以租左個地方教,
但有D人就三分鐘熱度返下唔返下,而且都係一個星期一堂
咁我同果個巴打傾過,我完全唔識由0開始想一星期密集式咁學得唔得
佢話冇問題,但最好多幾個一齊同唔係玩玩下既
所以宜家我想搵幾個有心學既巴打一齊去學

由於宜家一至五6:45-8:15都有堂所以我同果位巴打傾左2個時間
地點:大角咀
時間:一星期四至五日,A:4:30~6:6:30,B:8:30~10:30
有興趣既可以留TG/LINE,集合左之後再商量確實時間,希望可以過左年開班

推

telegram : swaggerrrrs
暑期去日本逗留一個月
呢排重諗緊自學

留名

Telegram:oooorange
五十音都未背好 等如零開始

有興趣遲下都諗住去日本
學定旁身Telegram: littleyan0v0

學校啱啱學緊
想再密集咁學野
Tg:kerorororo

tg:A0issolonely

有興趣
Tg:ktktktli

推一下，今晚一次過揾大家

Tg: airsupplyhkg

可唔可以留個Line QR比我入嚟？

或者TG都可以

有！
tg: fing9master

我咩都唔識 但都好想學日文
TG: ckw12323

有興趣啊！
Telegram: kam_0217

TG : corrcorr
Thanks！

TG: MarksmanDan
Thanks

好有興趣
line id:ducanao

有性趣 TG: Basshunt3r

有興趣
之前一路自學去咗考N4 怕學錯學漏

tg hanayoyo

tg oslooo

屌，好想學 但人在台灣

宜家返緊屋企，一陣add大家

留TG比我們add你？

絲打ok?
tg: findingunicorn

我宜家仲同個巴打傾緊，因為宜家又話因爲租左地方，所以希望d學生每人夾d幫補租金，你地想我同佢傾定我add晒大家一齊傾？
因為如果宜家突然話收費就好似呃左各位

想問樓主 ADD左人未???

TG: ckw12323

add me
@David1111
未必去 純粹想交流學日文

未add，我想聽下大家意見先

係台灣買咗書自學但都係唔掂
tg: kissesgreat

N1可不可以參與？

原來樓主又開多左一個post

Add me
TG: lihkjai1da100

add me

Tg : hagcc

想學日文
TG: Ken123456

addme

咩都唔識。。但係想學下
tg HIMSONK

未學過日文
但想學
Tg: Kyfish

有興趣阿 TG:cccpy

已回以上巴打

琴日睇到個post有興趣
今日睇番先醒起
TG:

Tg: nckkwan23

tg: Pasadena

Tg tungb06

巴打 求加 好想長學
有需要既話願意分擔租金
telegram: mudskipper

ADDED

做左日本公司勁耐都唔知啲人講乜
Thank you
TG balibalubu

2月6日開班
星期1-5放星期3(返4日)
2030-2230

巴打 小弟對日文非常有興趣

雖然有工作在身但樂於配合時間

點聯絡你

Tg: vibili

ADDED
同埋上一頁既巴打都ADD晒啦

Tg
Woody909
有無其他地方？

Telegram : akamaru_kobe

感謝巴打

plz pm

本身考左n2但太耐冇用好退步
想join TG group同大家傾下計得唔得？
TG: Mio0326

Tg

我都想學 最衰要考試
BTW 留名

推推

巴打tg係咩？

hiduck5000

我同個friend好有心學
時間：B:2030-2230
line:64272320
朋友個line:sniper8782

Telegram ID: tyt730

巴打
Tg:davidchun
我都好想學 成日話學話學 最後無咗回事咁

B

TG: Salicin

telegram: @wing12345
n5程度 求加

已add咁多位